埋嚟貼下你部iphone啲電點倒水法

SE 11.0.1 全日4G 先用得嗰6個幾鐘就得返8%電

6s 上左11.0.1
沖個涼播下歌
100%變70%...

Tumblr

iphone 8plus

咩料
轉電啦

咩iphone黎

轆落少少啦戇鳩

中間差過一次電，35%差到65%
iPhone 8

琴晚聽完歌唔記得退出由3x—>18

不如講埋已使用時間入面大概有幾多時間真係on screen咁用啦
關左mon聽歌果d已使用時間無咩意思

5s

iphone6 ios 11.0.1
6月時換左service unit愉快使用中
11真係倒水電 11.0.1好好多

有無人5S 都試過突然無左幾十%電?
早幾日望住個電量一下由9x%＞4x%

Se 9.3.2 兩年機齡 核電

之前6s 倒倒地
換左粒淘寶2200mah 加大電完全頂多過一日

紅米大陸機
2分鐘1%電